聽講觀塘好多好野食

新界牛聽日想去試下有無推介

BBQ(百里香）

openrice搵話已結業既

改咗名
本身叫百里香而家叫 BBQ
原班人馬，一樣咁好食

正 召喚手足一齊食

小時光

巧明街 樓上café

德福戲院對面都有渣哥

上海一品香菜館！！
一定要食佢改良擔擔麵超正

小籠包都好味 不過就比較飄忽
一時有汁 一時超爆汁

要抵制渣哥啊ching

屌你好普通咋喎
係比較經濟實惠

星期六唔開晏就好似係
召喚老闆

開啊！！ 有甜品送！！！

召喚老細 慘過返印度

推，

順手分享埋狗狗語錄

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

真的嗎？咩事？

好劣

Push

冇事我搞錯左
自隊兩打膠

急不及待想食了

大湯家

有巴打話 今日係觀塘人鏈見到佢舖頭既人派飲品派飯盒

聽講駿業街唔少鋪都唔開
有d寫字樓11點就拉閘

824 觀塘見
825 葵芳見

佢地唔播周杰倫

衝呀！

$5x-$6x左右 包飲品 甜品 前菜 抵食
駿業街 南益中心 六樓好似叫帆船餐廳

已bookmark

鴨胸

渣哥撐我地㗎
要多多支持渣哥

喺邊啊？

收錢位哥哥有份屌林鄭,可以去食

原址

有冇良心舖推介，好唔好食其次

824星期六
機場 觀塘 禮賓府

光復香港，時代革命

熟食市場一間叫峯嘅日本嘢
好味
有罷工

阿元

想試下名店百里香

想問屯門點去kt

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

coffee art
coffee slave
lungo
仲有好多cafe都有罷工

258D 259D

Little eden

丸京拉麵
大師傅粥店
臻味麻辣米線

呢幾間真係好食 但唔清楚佢地政治立場

餓了

屌你正一on9

派完即止

今日BBQ(百里香)無開啊